成個元朗一間鋪都無爛到

明明9成鋪都係有背景既

以後唔幫襯佢地了